ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

[/quote]

lm

Live準備！

有暴力鏡頭

Lm

Mon po

對香川郁手

開始啦

最後兩集

屌你老母
又食煙

好爸爸

之後食藥揸車？

3 個 yeesas

四個

其實個老豆都好慘

個角色係咁丫嘛

日本爸爸好可憐

點解2020年嘅yeesa無去日本搵爸爸嘅？

依紗唔好死

個呀叔都好慘

天佑唔好死

第二朝先收到電話
晏就出發去

爸爸唔好死

第二朝起身先收到電話嘛

但琴晚果集唔係已經收到電話喇咩？
今集講番前一晚？

係呀

交代清楚2020 2月28 日晚

唔夠瞓揸車？！

Sam…Sam…

專業嘅壽司師傅

咁樣睇返好正。天佑唔係兵來

好味嘅卷蛋

似食藥+疲勞駕駛

17年嘅yeesa食左俾20年嘅yeesa玉子燒
先會令天佑嚟日本學整玉子燒

屋企人腦力唔夠 睇完咁多集仲問點解咁多個女主
學Ryan話齋 我好難解釋

係咁loop

買零食

會長扮人男朋友，正福街！

cls.....

同時同兩個yeesa講野

會長係專登來救佢
所以可以做到好盡
目的只為救佢

會長正仆街 講大話

會長狗撚到
條女比人食左係昆人

天佑死gg

Flag

其實ryan係最救到yeesa 可惜佢唔識

天佑唔可能死

點解佢唔叫佢阻止17年既自己先...

食屎狗！

解通晒第一集

香川個仔又係呢間醫院

冇野好阻止

天佑~~~

仆街啦

呢個未來除咗fiona冇死之外乜都冇變

不如直接開埋28啦 實爆到

又見返17yeesa

搭夜機 聽朝嚟到咪冇事

劇本:香川真司個仔係FINAL BOSS

因為本身就唔係佢死 而係Ryan死

兵佑啊

日本啲警察廢到

但係證明左佢fail

開啦

佢係想yeesa搵到佢，
同埋相信佢，
咁先可以要過去嘅yeesa救現在嘅yeesa

屌睇到個心都跳埋

重複又重複

得呢個位仲未明 要睇埋大結局先

仲有10秒就追到

全北海道得一間醫院

屌，點解yeesa咁撚蠢

同意

睇故唔好駁故

溝人條女！

由日本警察捉到佢 可能可以改變到呢
反而會識穿越番過去

又壁咚

唔知Yeesa仲記唔記得第一次食玉子燒既感覺呢
回味那日子 回望那地方 乘著印象依稀 想聽你講

Yeesa 真係易呃

死仆街會長

點解會長預計到時間？佢都識穿越？

我屌

佢唔做一模一樣，2017嘅yeesa得知嘅情況就會改變
1-7集嘅內容都會唔同咗
所以會長係要做一模一樣嘅事情掛
唔識

而家唯一唔同左既應該係得番fiona 無死到
唔知一陣會點做番個個位

傷3條韌帶

唔係佢女朋友
係呃佢

仆街盧sir講大話

我會叫佢過埋今晚先過黎

好撚正

佢9up

yeesa 跑步真係好得意

推呢個啦

做咩要偷走?

會長

係

9up

點解唔等到3月1先飛, ryan都喺日本喇

Sorry原來會長先係冰 怪錯天佑

毒撚咁樣溝女

會長好撚狗

咁開波係蠢㗎啦

會長講大話

唔得啊!!!!!!!!!!!!!!!

完美結局
會長食2017年YEESA
牙佑食2020年YEESA

一齊

仆街會長

屌你老母
搶人女朋友
食屎啦

呢下舊片

享用yeesa開始

好撚狗呀！！！

會長原來毒撚黎

嘩屌
狗到你

有冇睇第一集㗎

會長而家睇又幾萌喔

賤啊!!!!!

睇左咁多集，點解好似越睇越傷心咁⋯⋯

屌會長

會長撚到

會長正仆街！

又呃人會長

酒店房呢幕第一集睇覺得好唔自然
依家睇返

好撚仆街

乜撚嘢一齊咗咁耐

會長做兵了

可能有第二胎，第二胎先死

屌

好賤啊

你呃人！

默默付出的會長

會長好撚仆街
講大話

原來會長先係兵

係咪實驗

會長都好慘㗎

冒認男朋友

原來會長咁有機心

屌你會長使橫手

隻豬無喇

好撚正呀呢part

真係教畜 盧蛇

哩集一次過解釋曬之前發生既所有事 好正
證明所有野都係整定
就係為左舖排2020之前既穿越

你諗下窩 fiona冇死，係因為用咗佢個仔條命and未來去換

如果yeesa冇死。。。。咁 個爸爸/仔/ryan/會長 應該會死

yeesa咁好呃

邊有毒撚咁靚仔

會長呃人!!!!

點解佢知佢鐘意食呢d零食

咪係

中晒

點會
加左啲新位
勁滿足喎

賤撚到

會長高級蝦條

毒撚

搶人條女正仆街

好撚狗

會長先係兵

咁個日期都唔啱

開房

仆你個街余家聰

會長呃人

係呢個時候，我都會食左先

今集其實重播緊第一集...

屌 收皮啦
默佢老母
默默付出嗰個係天佑呀

會長一秒破功

嗯乜撚嘢呀

狗西黎

會長係咪想性交轉運.....

冇錯，每個想改變時空既人都要維持番個時序，以為自己可以去到最後可以改變時空

點解要呃佢

付你老母！

根本係好奇想研究，又想食人。

屌你會長真係仆街嚟

平時好留意

未來 呃過去嘅女

講D好過份既說話

會長型到

好撚仆街 男朋友佢條鐵咩 食屎啦會長

會長暗戀佢

d 位好正

告解

支持天佑！

死毒撚

會長做咩昆人

屌你咩
嘥時間講咩未來嘅野
直接講話你出街會比車車死好過啦

夠兵佑默默付出咩

環保得嚟又好好睇

講D好過份既說話係咪指以前對佢既態度

好宮心計

我係咪miss左咩
講佢阿媽死忌有咩用

會長死毒撚 幻想自己有女

940920

冇改變過....

唔聽會長電話

但會長一直都信

會長好撚仆街
屌你老母

可能想爲咗相認掛

好sosad呀會長
做左咁耐兵

聽電話啦

會長係真愛

會長好有心計

DLLM 會長正仆街！

會長黨死全家！

兵佑 撐住啊！！！！！！

Ryan電話又打到嘅
明明爛左

拉返條世界線睇又幾正

解釋番好多野 D電話打俾邊個 點解會咁

醫院電話

狗公會長

sad end

究竟邊個27 po先係

會長FF撚

出咗糧買新電話

yup

唔咁講未必識到yeesa

冇人知佢阿媽死忌
2017 Yeesa返去後同佢相認用

睇到起晒雞皮

好中意會長

唔寄刀片比導演了，要寄比會長

付出佢老母 水鳩人係佢條女

見到ryan電話

會長打俾佢打得通喎

咁又唔洗

咩 佢用醫院電話打架

點同呀 解緊畫

有冇人同步播，睇下有冇講少左隻字？

亡會啦

推

yes

余家聰 so cheap

今晚是將時序順一次

串聯返成個故事

今晚撞車睇完

可能因為Yeesa成日買

跟本佢係後者！

要死

幾時？

呢種手法其實幾大膽
同一場景，但又表達好多新信息

講得出即係佢係2017年YEESA
咁2020年RAP 左個YEESA就冇左
然後會長就可以借機用呢組數字食左2017年既YEESA
而兵佑就變相係屋企製玉子燒打飛機..

會唔會會長索性引 ryan 去死

其實會長知晒咁多年既yeesa發生咩事
點解都仲扔yeesa係酒店

明哂

唔止嘅都
有171819嘅combination

2017年yeesa邊會撞車死呀

啲人仲話悶

偽君子會長

會長唔係因為yeesa話過佢係男朋友所以先咁講咩

其實會長為左Yessa 做左好多野
大家唔好憎佢啦

究竟食到yeesa係咩感覺

打俾ryan都唔聽會長電話
Yeesa點揀好明顯啦

會長真係好想做yeesa男朋友 就算一刻都好

Yeesa可摸以唔好咁硬頸

睇嚟撞車之謎未必今晚解得切

有冇諗過其實一開始佢見到個段新聞講個個外國人死左其實一直唔係講緊佢而係講緊Ryan

好撚急尿 唔敢去

冇人聽喎whatsapp call 唔係一定通咩

會長等收刀片

我就覺得太重複

因為對住咩都未知嘅yeesa
會長先敢表白

想改變就應該要等聽日

咁快一節有冇人而家已經好傷感

余狗聰

所以咁咪想知會變成點
而家fiona 無死咁yeesa 咪唔會係Facebook 見到死訊
咁18年既yeesa 咪唔會有之前幾集既行為
乜好難明？

會長默默守護真係好正

會長正hihi 講大話想食女

睇到呢刻覺得會長都ok，兩個男都唔好死

;由第一集睇到依家 忍唔住喊左

明明好好地解釋就冇事

解返哂之前咁多穿越既細節

雖然係重播
但個感覺好唔同
對唔同角色嘅感覺都變咗
原來可以做到咁 好犀利

疏去錯 post

仲有會長派嘅 我屌晒你哋老母呀

應該同一組戲嚟

應該用兩個cam拍

打到但壞mon都接唔到架啦

開埋 官網 live 賺收視呀！！！！！！！

會長好撚狗
買零食溝女 扮男朋友

呢個真

嗰個係巴西龜

咁坦白講 一定有部分係私心啦

好明顯啦
兵就係用黎死

天佑輸唔夠奸

會長好似係房講過 我黎救你
但呢集好似無講

其實明知佢係2017年，不如直接帶佢出去啦

因為2017的會長靠呢組數字同yeesa相認，所以2020的會長要講返呢組數字

講左幾個post la wo師兄

會長真係儲心積累享用4個yeesa

會長好low

全力支持天佑！！

會長！！！

毒撚以為默默付出就有機

唔同啦
中間加插左野

屌你老母會長
搞十集出黎呃蝦條!!!!!!!!!

四眼仔幾時死?

根本成件事佢一手促成，佢先係關鍵人物，一已私慾！

同一條片嚟只係加返d第一集無嘅shot解釋發生緊咩事

天佑唔好死呀

連登刀手準備劈會長

因為會長話yeesa係佢女朋友都係yeesa話佢知，所以佢一直以為係佢男朋友

有機

去救2020年yeesa囉

loop

3個一齊去醫院睇佢老豆？

起碼會令佢出唔到去
乜都見唔到
大鳩佢
又可以改變未來
屌啦 根本好多位都可以改變到
根本就係會長特登跟住原先嘅路行
想令天佑死

因為要順住，等17yeesa自己番去

邊個先係兵
會長

快啲搵神聖幾何嗰個地址

好撚好睇

搬過嚟先

會長派表示情況好唔樂觀

18年yeesa 睇到Fiona FB果到解唔到

同想見你一樣

咁又唔係，新嘢同舊嘢轉接得好靚
反而好好睇

第一集由yessa出發
第九集由會長同Ryan

好似由做兵開始講到而家

Plan好曬

明明好刺激喎

呀! 唔! 嗬! 呀! 唔! 嗬!

會長咁撚仆街可以講到默默守護

依一刻仲迷會長果啲一定係搞鳩人條女啲死狗公

知有咩用
佢要救2020嗰個

係 多左細節 唔同角落
第2次睇又唔同感覺

唔會信佢

屌會長真係仆街黎 想喺未來搶人條女 最後4年都追唔到手

可以一早叫老豆睇醫生

唔係切左子宮啦咩

流浮山刀手會唔會快啲

940920係一個伏。。。。

我覺得多咗唔同鏡頭，同埋知道18+19年嘅事之後睇返2020年別有一番味道

屌你老母會長

咁佢可以唔講 明知唔係
正仆街

自願役

會長好正

即係一定有原整劇本，唔係邊拍邊寫

雖然一早知會長係9up
但依加證實真係9up
覺得佢好鬼賤

似啦，條仆街

呢個

為左開解佢老豆心結，老豆飛去日本見佢老婆加中風
引yeesa去北海道送頭

其實所有野都係跟劇本去行，就算所謂係穿越入面既改變都只係已經寫好既劇本一部份

好靚仔，劈唔落

冇睇第一集 唔怪得唔明

唯一一個可以享用4個yeesa既係香川

撞車個幕可能係今集最尾shot

跑到斷韌帶

兵佑唔好有事

太簡略你又話太簡略架啦

會長特登跟番Yeesa講嘅路行去令天佑死 會長係殺人兇手

會長係個種受千夫所指
都要救到佢想救嘅人嘅人來

開曬啲電話app睇呀

好賤

同意呀
合番埋睇好完整

天佑

Ok thx 過咗隔離po

食屎啦 明知Ryan 同佢爭 用埋D鳩屎招
用未來既野去水鳩以前既Yeesa

大仆街出現，但原來一直都在

真心 Miss 咗，Sor

完全係洗橫手feel

不過想見你應該多筆直D 同一場既戲會拍多個角度

你越想改變所以先會做成最終咁既結局
但你無辦法唔改變 因為你想改變都係整定左既
好撚宿命 好想知最終有幾多野改變到

我仍然係會長黨

唔係loop 有啲嘢改左

等睇兵仔死

如果ryan知哂穿越細節 結局肯定唔係咁

佢輸係唔信yeesa

831721

因為17Yeesa只係負責將2020結果帶追去 完全唔影響之後嘅事

好撚正wo 本身諗住重睇第一集
呢家唔洗

所以咪話所有嘢都因佢而起

仆啲咩街

講得都算通晒，比個掌聲刀片導演先

會長會咁樣做係咪因為Yeesa話2020嘅佢係咁樣做？咁即係其實點都唔會改變？

而家已經好傷感

所以係循環時空

就係因為部車

唔同啦
第1集醫院度好似冇兵佑睇電話(爛左) 個shot

會長呃2017年既yeesa 但18年開始既yeesa就知佢唔係佢男朋友啦

想有再多啲新信息
剛剛早兩日煲返晒會覺得悶
但正常一日一集就會recall返

咁而家2018年既麗紗會唔會見到fiona既死訊

仲有好多女仔迷會長

想攬住佢

根本唔係咩死忌,係純粹一組冇意思既數字
背後係想呃蝦條

想見你拍得好好多喎鏡頭冇咁重複

睇嚟Yeesa條主線係整定
Side story影響唔到Yeesa嘅命運

721831101

香川被炒

無睇前幾個post

睇第1集果陣望到會長D微表情都覺吹緊水

牙叔好慘

日本大叔都好無辜

Ryan由頭到尾都冇信過yeesa

砂糖

香川好慘

明明都未飛到去日本個個都急到唔同2017 Yeesa 解釋

所以要捉YEESA

天佑 天佑

屌好慘

香川先生好撚慘呀

有時愈改愈衰 維持原狀仲好

司機好慘

香川

糖魔威力

Sadddd

根本就係
只要會長冇由黑警度救佢就冇事
就可以改寫到

唔怪得阿叔咁憎yeesa

By the way頭先有巴打估中今集主題

所以天祐唔係兵

會唔會係因為換咗車先搞到夜晚仲要繼續揸

大叔好慘

牙叔都幾慘

阿叔都幾慘

要司機賠維修費

現實糖魔幫架車加左糖, 架車係唔係會即刻死火?

仲要自己俾埋維修費

唔怪得香川要殺Yeesa

司機

香川先生瘋狂見到Yeesa

解釋左點解預告打鳩Yeesa

我娘親睇唔明 keep 住問點解答得尼又睇唔切

今集18yeesa 見唔到fiona 死喎

唔怪得個司機咁

香川：我屌你老母張麗紗

為左維修費發火

都係打份工啫

個個都話會長係仆街明明幫左yeesa咁多

香川好撚慘

冇錢拍咁多組

香川原來成個故事最慘個個

阿叔好慘

個樣心虛到

日本老板係咪想迫死香川廢佬呀？

大叔幾好戲

又係會長教整死架車，又講大話又自私，Ryan 真慘

我覺得幾特別，好得意

香川要暴走了

呀伯既憤怒係有原因
呀仔病 又窮 又要賠錢

上帝視覺好正

會長點知Ryan 會死

好慘

比我尋日講個香川ova殺人狂情節差唔多

因為真係有排解麻

香川殺人事件

比我見到yeesa一定大腳比油

阿伯先係地獄黑仔王

默默付出

原來咁惱咗

佢有直講 話自己係佢男朋友咩？

唉

香川真司慘能到....
難怪要開車撞死2020年YEESA暴走..

暴走時間？

四眼仔教人搞鳩個阿叔，先搞到人怨氣咁大！

最後可能係過勞駕駛！

DLLM 好好地溝通唔得既！

追Yeesa係為錢

香川伯伯好慘
就係女主角穿越先搞到有車禍

慘撚到仆街

咁要睇返晒前八集再睇返第九集喇

應該唔係特登

司機大哥好慘

係父愛

係喎

屌你 個mask反轉左呀！

香川先生

我講多次 會長係因為對住咩都未知嘅yeesa先敢借啲意表白 唔係偷人條女
堅持會長黨

唔怪之得佢想殺咗Yeesa

咁導演劈就得落

係lor

問完 答嗯
同認左有分別？

劇組無錢......

咁睇既話 其實會長係唔應該叫Yeesa試圖改變個結果 但果陣都唔知會搞到咁

SamSam終於換電話

終於換電話

新電話

即係成件事自己累死自己

sam sam終於換iphone

其實Yeesa有冇諗過
老豆醒番見到佢有事係咩感受？
明知自己有機會死
搭夜機先去/留機場過夜唔撚得？

我都諗緊呢個問題

辰叔個mask掉轉咗

根本就係

支持會長

但係會長冇食兩支煙

遲一日去睇個老竇唔得嘅

天佑醒目 攞辰叔電話用住先

背景鐘聲

俾個機會俾表下白啦

用唔到幾耐 帶唔走

所有野都係輪迴
唔係香川車死人，都唔洗搞佢架車

會長先係毒撚

真係慘

私鳥

會長 賤
Yeesa 蠢
兵佑大將軍
香川最慘

終於有錢換iphone

牙佑撈左半年實習終於有錢換部二手IPHONE

一係會長死一係導演死
自己揀

咪就係 唔好鬧會長啦

新機

明明就教左yeesa 好多過野
然後又專登去北海道幫佢

會長成魔之路

廢咩 好爸爸黎

Yeesa做風俗娘俾香川屌當冇數啦

我覺得係整定既

兵祐話咁快換iPhone

會長又想點

個部唔係辰叔部電話咩

唔會啦

又搞鳩香川

私了

收刀片果個唔應該係導演，係會長

二手

係咪就係會長落手 之後炒車...

會分裂另一個fiona 死左嘅平行時空

唔通會長係好人？！

應該會 見到佢先可以番去叫fiona落仔 先唔洗死
如果見唔到咪要死

雙兵聯手

會長先係

唔通車Yeesa返去交差

都話出咗糧

獅鳥

兵佑表左白就變咗做全職玉子燒工具人

阿伯好慘

落手

原來最兵既先至係會長

狂野時速

依家大家仲係以為死嗰個係yeesa喎

佢同我講咗喇

會長會做乜

好撚慘牙香川

殺香川？

唉 啊叔真係慘

一個去機場接機一個留喺醫院facetime咪得囉屌

一開盒就咁多指紋肯定二手

唔好爭啦

天佑同會長都係兵！

炒左車好後悔坐係路邊

ON9仔，以為自己好醒，根本自己先係關鍵人物，一手促成件事！

其實佢地2020做既所有事
可能就係引導緊個個未來

背後兵 同前頭兵

會長Cls

真

又搞9啊伯 我寧願你落安眠藥

扑暈佢

一下中暈阿叔

會長好恐怖

哇屌

痴線 真係咁做

點解打暈佢個下咁好笑

一下就 暈低

咪係
Yeesa自己on99

個呀叔都幾撚慘

其實香川幾慘

....

綁架

香川真司要RAP 了.............

Wa頂你犯罪

哇屌 cls

下

好無辜啊

會長好智障

突然覺得會長好恐怖

香川先生真係好撚慘

比錢佢就搞掂啦

好仆街

會長 first blood

真綁架

痴撚線

會長好狠
香川

咪係囉

香川好無辜

落手得咁直接的

原來全部野都係會長搞出黎

香川係去醫院見仲仔？

阿叔先係主角

點算我笑撚左

嘩屌，會長去到好盡

香川成為最大受害者

屌 會長唔識日文

似係，佢一手做成

痴撚線劇情

香川阿伯明明乜都無做過就俾班香港人玩

唔通會長先係司機

全劇最慘係香川

香川 我批准你殺人了

但係睇多次酒店嗰幕

其實係Yeesa主動問會長係咪佢男朋友

會長無否認

挷架

哇屌 非法禁錮 好夠膽

邊個再屌會長唔做野

其實會唔會係會長死
作為哲學家 死之前明白左咩叫愛 都夠曬

阿伯好慘架車又死火，人又被縛

會長要食兩支煙啦

個個都唔想件事發生，咁樣反而令件事發生

其實幫個司機咪唔洗死？

香川.真司機

個呀叔好撚慘

CLS情節

RAP

痴撚線 香川先生好無辜

個仔又病 又比人訓左間房 又要賠錢 又要比人扑暈
我宣布最慘唔係yeesa
係香川！

為左Yeesa

手刀咁勁

呀叔勁慘，係咁被人搞

好型

香川真係好撚慘

SORRY呢段我笑左

其實直接比錢香川，叫佢今晚唔好出街咪得

好撚憎佢

唉，俾錢個呀伯啦，錢可以解決嘅問題就唔係問題

香川好慘 明明同你地3唔識7

我都想俾劉俊謙綁架

一個係好狗既兵，橋又屎

玩埋綁架添

痴線佬呀

比人綁架

香川 撞死人都唔割

呀伯好慘

哇手刀

都係為咗救yeesa

唔好呀

會長咁狼死

CLS

會長知道29/2之後既事咩？

因為一開始個電視播住yeesa死果個樣 但其實有機會佢死唔一定係因為果場車禍...

香川係全劇最慘

已經俾人撚足幾次 仲要禁錮佢

但都係要死！！！！！

最後唔係香川開車？

綁住佢 真係痴撚線

香川真係慘

屌個翻譯機係咪廣告來

已經要賠錢仲要俾人打
好慘

綁架個貨車佬

有啲暴走feel

會長黨

一陣呢個post爆咗 不如推埋北海道巴個27？

唔怪得暴走

google翻譯唔到廣東話架

成魔了

咪係
屌佢地都on99
比錢佢/同佢講啦屌

會長成個黑社會大佬咁

會長好癲

會長咁撚癲

最慘係呀叔

香川 完全唔知 乜事
而俾YEESA玩弄又俾會長打

Yeesa 日文學到N幾

畀人 綁架都掛住返工

Pin

仲以為會長會講日文

會長先係兵，連綁架都做埋

食煙食得好撚型

玩到咁大

直接開28啦

頂最催淚原來係個阿叔

壞過食2枝煙

香川先生好慘

廢老返工大過天

香川伯伯喊喇

我都係

再開
個邊停左
我頭先都嗰邊

佢喺車禍現場可以係昏迷姐 死嗰個可能由頭到尾都唔係佢

係咪會長綁咗佢 搞到香川冇得見佢個仔最後一面

屌 呀伯好慘

翻譯機

因為食咗兩支煙

會長cls

好仆街呀會長

我都麻麻綁架呢到

啊叔先至應該要穿越

對像係會長得唔得

會唔會亂
開定28啦

個仔又病

比錢個呀伯叫佢唔好開工咪算

唔係google翻譯
日本真係有出翻譯機翻譯到廣東話

會長車死Ryan呀

佢準備考n3好似

我同老母笑到痴咗線

咁會長害死人啦 打傷人搞到炒車

會長好仆街 係佢面前食

最尾逃走左啦

佢有仔入咗醫院呀

會長好似變態

真係神展開

屌左個劇情拍4仔咁

會長望住香川食煙個變態樣好好J

會長個樣

唉 咁搞人阿叔會俾人炒架

會長自以為是累撚死Ryan

屌你地，上連登睇會睇到笑

好型牙會長

頂你仆街會長
司機好撚慘

唔夠阿叔醒

其實啲感覺唔同晒 依家睇 全部都好sweet

OK

B-LNT

逼到香川大叔走上黑化之路

On9會長

越阻止發生就越會發生
越整越 on 9

好心就封住佢把口啦
比人聽到叫救命點算

俾錢最好

喊出嚟

偷走 極速開車 出事

唉屌
會長搞乜

啫係可能由始至終都係誤會

靚牙會長
做底埋香川真司條廢老啦

老黑樣 不過靚仔

咁佢咩都唔知，佢淨係想搵醫藥費

好唏噓feel

會長好仆街

四眼仔正仆街！

害人害物，害死 Yessa 天佑！

個仔有事？

香川無辜到仆街

點解會set主任.........

後面啊叔整暈咗會長 會長醒阻止 已經gg咗個

cut線

呀伯走佬=撞死yeesa

會長又迫人食2手煙

cls會長

會長叫人學日文自己唔識

呀叔住開間房又冇 架車又要賠 又要俾人綁架

我都覺

咪就係

呀叔原來咁慘

翻譯機係可以

慘撚到

香川黎料

（28）

香川扮野

屌好仆街

邊個插香川伯伯

呢到係咪新開咗個香川派

禁室培慾香川先生

會長禁錮人好撚廢

呢個香村san幾好戲

出事啦

好正會長癲咗

梗係一齊去拎啦

全部野都係會長搞出黎

其實會長做多咗

笑撚咗

again

會長殺人事件

會長sm呀叔劇情

搞到佢miss醫院電話？

會長訓低？

mola mola 臨尾香

屌On9

屌，一早調查個阿叔咪好囉

大叔反殺會長

今次仆街,仲有成5個鐘.

仆街仲要cut線

屌 其實係會長害死yeesa

真 要讚下佢

好善良

頂

睇黎讀哲學又要比人屈係痴線佬

會長渣架

Oh

香川反cap

SHITTTTTT

垃圾!

主任係日文？

Molamola 要喊啦

香川黑化

仆街了

禁錮咗咁耐就係差少少

會長懶醒

屌，大鑊啦

反cup

中伏

無食藥

香川快撚啲死啦

屌 咩事幹。。。

其實佢唔做呢啲野可能就唔會有車禍

準備出事

香川仲狠 攞石頭

之後真係心藏病
冇藥

會長一開始唔好態度咁硬會唔會好啲

俾人扑返轉頭......
有無咁易走甩

都是會長的錯

真係日文手機

跟梗歷史。。。

會長突然弱智化

一陣心臟病發

你唔洗番工啦

ON9會長.........

shit!

我都想知啲日本演員係咩人嚟 好正

唔綁架條友送貨反而無事

香川要殺人了

唔好呀!

會長係咪醒返已經過哂鐘

第一件事唔係報警

嘩頂

學人做英雄，日文都唔學

會長.......

Ryan餐廳？

係 同佢解釋

就係會長阻住佢搞到佢咁急先撞死人

Oh no 工都冇埋

仲要撞車

咁樣扑頭唔會死咩

為左要追單所以控制唔到架車

就係咁先撞到yeesa

因為趕時間所以先炒車

劉謙有冇做變態佬嘅劇

搞到香川無左份工
好撚慘

咁就害死左ryan

但佢唔拎返自己嘅心臟藥

變相害死人

更加亂揸車，揸得快

所以先撞

川川

聰明反被聰明累

會長害死晒啲人

係囉我以為會長都會學左

香川さん好慘

Molamola

間壽司店唔通就係兵佑果間

呀

就變左會長間接害緊佢

所以坐喺路邊喊

到時佢車死左求其一個仲慘

都係會長你

阿伯真係慘 全日都俾人撚

屌，點解會長唔學日文ga

個司機慘撚到

死都唔轉

點解唔搵巴西龜佢哋一齊去……

阿伯真係慘到cls

第二節佢仲諗起yeesa為左愛嘅人咩都會做

會長我屌你老母
呃Yeesa都算 仲要搞鳩阿伯
人地無鳩辜就比你玩
明明可以用錢處理到嘅野 係都要用啲奇怪方法

咁應該禁住yeesa係捉犯 如果唔係要賠錢

即係會長叫天佑送頭

明晒，香川無藥食 炒車送去ryan 間壽司店

所以佢先喊

天佑黨welcome you

啲投訴係咪yeesa 扮餐廳打過去

今次比會長害死

死得

香川司機暴走了

唔轉

未來係環環相扣的

因爲窮

所以會長知係自己搞到車禍所以咁喊

應該要吉爆架車啲軑

又狗又廢

全部嘢都係會長搞出嚟

逼人學自己唔學

劇組冇錢

決定繼續做死忠會長

唔攞返心臟病藥就開工

用錢收買佢咪得囉

正視日本黑心企業

會長正on9

窮

阿叔好慘，暴走了！

四眼仔幾時死?

香川最佳男主角

唔好上帝視角啦

Yeesa班機Delay?

牙叔準備暴走了

大鑊啦

Ryan yeesa都唔好死呀

香川先生真係好慘，會長真係做多咗

會唔會佢真係心臟病
但冇咗啲藥

有咁多時間坐響度對住個阿伯，仲要有翻譯機，都唔同佢講成件事，點解要扣留佢，根本會長係智力-100%

屌呢個真 唔明點解佢唔學

仆街

應該香川先生真係有心臟病 藥又冇帶 先撞到yeesa

唔可以比啲錢比個阿叔叫佢返少日工咩

佢唔知咁做係引發個結果出黎

所有野都整定

咁跟住捉yeesa返公司同主任解釋跟住出事...?

本身兵佑派都係大多數 唔好搞人了

比人反cup

Yeesa係咪去緊醫院嘅途中比香川撞

所以由頭到尾唔好搞呀伯咪冇事

劇情有d唔合理
至少收埋條車key先。。

揸到一半心臟病

香川真司!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1001

所以啲鋪頭話未收到貨

真係估中左

屌 一撚早去機場啦